有冇手足試過成功係茶狼嗌過氮氣茶

次次去都話冇

真